港元定期邊間好(13)

有1睇到13

由1睇到13

有100萬
搵邊間做定期好

有冇人開welab?

welab定期有幾多?

玩儲人數 最多3個月
1.2/20人 1.3/40人 1.5/80人
now首50k有額外3％

無,間間1%都無,100萬三個月都係得二千幾蚊,
巳決定唔做定期等跌市買股票

我開到影身分證個到就彈app

原本唔鍾意玩依D得幾萬蚊高息
但現在真係太低息, 搵餐飯食吓好過無

有無人知點搞?[img]

Welab開車快左好多

多咗新人

新人一問
大家覺得下一輪新資金%係咪會再跌?
宜家恒生3個月得0.75%
做定期得果少少錢 係咪換美金算?

1％都無真係做黎都無謂，不妨留意下股市有無調整買下新經濟股好過

想問大家下一輪定期%嘅高低係有咩因素影響？
下輪應該會再跌？

睇銀行等唔等錢洗，依家銀行水浸就會減

渣兜高息活期馬拉松囉

Sorching想問下儲人數即係邀請人開戶？

入左5萬 差30人就夠80人

所以擺定舊錢係度等

出邊又吹到話好多爛數收唔到

Welab最高得返1.1%

咁快收皮

仲要40人>100人

2.5%果陣就正，而家不了

宜家只用8%回贈

估唔到welab full 得咁多.... 拎唔到個extra 3%

最近有幾筆定期到期 現在低息到嚇死人 放係到做流動資金仲好

而家做左渣打Asia miles定期 100萬3個月有3萬里數都叫可以換下機票...

我有活期息3.8

Blue 頭兩年個息有2%
有無伏？

佢好似做完喎

宜家邊間抵玩

咁好似無咩用

得50萬上限
做盡一年都係得5千
iphone都唔夠買

大二啲出糧停曬啦

相對太高%又太少錢，變咗假活期(一年定期)

100 萬上限，3.8 活期息，每月派錢bor

咁大隻甲拐
派幾耐息呀
36個月牙

邊間呀?

我做銀行既福利來

50K Hsbc定 citi定支銀

5萬？
本身存邊間銀行？

HSBC 25K
Citi 25K

全世界都好低息
5萬又唔係多, 放晒入ZA食活期 1%
又夠靈活性, 比較實際既方法

Citi 活期 得 0.12% (基本) & 月月增息 最高得1%
定期 每個人都唔同

HSBC 如果唔係新手機開戶食迎新，就好少息，定期要新資金先有好啲rate

新資金而家都爛rate啦，一厘都無

而家連渣打高息活期馬拉松都無埋，激死
（最衰一定要親身去銀行搞，因為WFH無出門+銀行好遠，唔係一早搞左）

新資金得 0.5%, 唔係一厘都冇，係得半厘

要唔要有咩信用卡先得？

大新？舊term 未完會唔會cut 我

All in 9988

去渣打問 priority banking

一球活期有1%....仲多過而家定期

馬拉松返來了

美元 0.15% 0.25% 1.0%

美金 用 airstar 啦， 3 9 12 mths 都0.9%

唔諗支拿野，唔係一早開左VB

you are not alone

唔洗

最近定期愈來愈低息
拎左d錢去買Tesla都掙到少少

咁撚柒嘅rate囉去買股好過啦

唔該晒
一路有冇放錢
仲諗住要取消個priority

係咪要新客

Citibank 今個星期冇埋新資金定期%

大新仲有無出糧plan?

Payroll program, 係大新出糧有高息

有10 萬就快到期，有無邊間係可以放得落？

渣打剛做舊資金3個月得0.3%

大喵新資金有0.4%

起碼要2022 先會有返2%

求期搵間虛擬銀行做活期算

上兩星期先做咗1.25% 3.5m

之前兌換咗少少美金
大行活期無息
擺咗d去虛銀 定期 0.9%

定期嫌低息
買樓收稅回報率又低
點算好

10萬就到期
係咪拎去買股票好啲

inmotion 舊戶口，新資金2.1

邊度睇到？

前幾日睇仲有，依家得返0.9%

mox活期1%

昨日inMotion 3.8% pa上晒報紙，同以前有無分別？

中信銀行(國際)再次推出活期儲蓄年利率3.8厘優惠，新客戶在推廣期開立綜合貨幣結單儲蓄戶口，並維持3個月內每日平均結餘總值不少於10萬港元，3個月存款期最多可獲955元利息。同時開立儲蓄戶口及虛擬信用卡等，可獲高達1,888港元迎新獎賞。

SC ？

係 最後冇續到定期
但又唔想拎去炒股

虛銀 1%活期

另外用App有0.3%

低過1%都唔想做定期

Welab 夠50人會有 1.1%

支銀 話人仔有3.7 點睇

有50K嘅話 welab定za好啲?

Welab 定期 1.2%
ZA 活期 1%

welab依家得1%

好快客滿(50人）
1.2%

出面普遍得1%左右，IBOND上市之後趁低價掃仲好過定期啦??

仲有邊間 bank over 1%??
😔😔😔

大新新開戶3 個月1.28 50 萬上限
Maintain 100萬，而月尾最後幾日息口最靚，再搵個職員打上去拎rate 大概remaining 做到 0.9 至1 里1 ，再開個股票戶口又可以拎多0.1

傻鳩先做定期

活期1%

邊道做定存最抵？

fusion 3.8萬定期有5%

擺左錢係blue 做定息儲蓄保
都有2.6%
隨時拎得

幾多年？

5年
5年平均先2.6%
有啲放下mox,活期1%，逐日派

開唔到ac，但俾左身份證富x佢

建議上限50個就好，過咗無保障

係咪咁著數呀！又話隨時拎返💰即係算係活期都有2.6%

點解你話隨時拎得而又要5年先有2.6%，係咪要講清楚少少

因為佢初頭低息啲，後尾高息啲，拉勻5年計咪2.6

頭2年2%，第3-4年2.5%，第5年4.05%
平均2.6%
算係保險類產品，唔好當活期

有興趣可以睇下佢個網

如果我放2年左右，想停止，我應該收到幾多%利息

入面有個計數機
唔好咁懶啦

我填10萬美金，2年有利息4040，也可隨時攞走，冇提扣手績費，咁同活期2%冇分別，係咪重有好多條款無提㗎！唉.......已經分享比老友記，分分鐘被人吋話中氹

重要係美金一買一賣又唔見匯水，呢個已經係一個問題

活期可以即時禁出黎用
佢攞錢都要啲時間嘅，唔記得幾日定星期

咁係冇問題，一個月通知都得，只要有2%保證當作收息

hang seng 新資佢幾時更新 我今日入10k 要聽日先會有反應？

保險唔係存款，儲存保障應該唔受理的

都係保險監管局或金管局所管轄，應該有信心，問過大陸人壽有二個計劃都冇上面咁靈活，穩賺不賠，而其他嗰啲唔好話賺錢，起碼幾年先打和，又話16年先有幾個%，蝕通脹和壓死現金就絕對不值投資

有無人有玩大新360出糧優惠？12月尾到期，但2021 個RATE 低左好多，無以前輕鬆 2%，頂多得 1.25%，任務好似難做左

所以擺活期1%好過

大新都係活期黎

有無d 筍d活期存款優惠?

樓上個blue好似幾抵

依家美金7.751咁滯,我諗用ib換基本上換完10萬美金都只係2蚊美金手續費

美金就算跌到7.75都係有限數
但如果上7.852就已經賺息賺匯

不過唔知有咩伏位

7.82打錯

我知, 我意思係個啲無條件嘅活期
大新依家太難做啦

對blue 有興趣 依家美金跌
擺擺下升返咪可以賺埋匯價？

有冇人試過？真係唔知有咩伏位

呢樣同blue有咩關係, 你本身都可以買美金搏升架啦

無伏啊, 只係頭個期得2%, 唔係真係咁多

拎錢走煩唔煩？

搞手續要啲時間囉，可能幾個禮拜咁